頭先上堂 miss 無啦啦話要同大家高呼一次篇文章，我咪跟住大聲讀 點知俾人罰企

我做錯啲咩？

唔錯
笑左

笑左

old news is so唔識串

巴士

100分

Old joke is so funny

agguu

啲餓屙哦已經叫緊春

春天來了

grandpa joke...
果然係child 登

我今年升中四...

俾隻狗罰？

Go through 一個密碼

搭巴士返學都未聽過
好打極有限

i go to school by bus

幾多年前？

N年前已經唔笑依個GAG啦

好好笑喎

一起高呼rock & roll